夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒

wow

煙呢

今日食左包半🚬

壓力大

要溫書，不了

今晚趕deadline 食埋佢

加油🚬

maybe

竟然神之廢青開嘅post

唔想訓 唔比呀

不用分那麼細

屌！

wohoooo

Sh.....

男人老狗扮女人

真絲

廢青改名

佢訓咗，我幫佢開